3個月啦, 所謂中間派都俾人拉埋, 仲唔救自己變墳場派啦

武力唔係解決問題既辦法, 但今日已經成為唯一辦法, 唔好問我地打贏又點？我地一場都未打贏過, 只係見手足頭破血流, 唔衝既人都照俾人打.

捉到人你地又方人走, 連打贏一次機會都無, 唔好問再打贏會點？你一場都未打呢贏過, 只係會見對家打死連平民都照打, 結果禽晚都已經出左, 香港已經到左唔係你死就係我亡既時局
.

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

出黎, 救自己救手足 救香港